La fille a marché un kilomètre hier .	marché	3	0
Je recevrai de nouveaux stocks vendredi .	recevrai	1	0
Le garçon mange une pomme .	mange	2	0
J' ai bu toute la bouteille .	bouteille	5	0
J' ai lu le livre en une heure .	livre	4	0
Le Premier ministre a fait cette déclaration hier .	fait	4	0
Les ouvriers ont peint la maison en une heure .	peint	3	0
Les chasseurs ont chassé le cerf .	chassé	3	0
J' ai fini de lire le livre à 17 heures .	fini	2	0
L' étang est gelé .	gelé	3	0
Le chasseur a atteint le refuge de la montagne .	atteint	3	0
J' ai mis ma robe rouge .	mis	2	0
L' artiste dessine un tableau .	dessine	2	0
Les policiers sont entrés dans l' église .	entrés	3	0
Ils ont attrapé le sanglier .	attrapé	2	0
Elle s' est endormie à 20 heures .	endormie	3	0
Elle l' a remarqué .	remarqué	3	0
Les gens sont morts de faim .	morts	3	0
Ils ont construit la maison .	construit	2	0
Elle a mangé un sandwich .	mangé	2	0
La fille a marché hier .	marché	3	1
Je recevrai de nouveaux stocks tous les vendredis .	recevrai	1	1
Le garçon mange des pommes .	garçon	1	1
J' ai bu du jus de fruit .	ai	1	1
J' ai lu le livre pendant une heure .	livre	4	1
Le Premier ministre a fait cette déclaration pendant des mois .	fait	4	1
Les ouvriers ont peint la maison pendant une heure .	peint	3	1
Les chasseurs ont poursuivi le cerf .	poursuivi	3	1
J' ai arrêté de lire le livre à 17 heures .	arrêté	2	1
Il fait froid dehors .	fait	1	1
Le chasseur a occupé la cabane de montagne .	occupé	3	1
Je portais ma robe rouge .	portais	1	1
L' artiste étudie un tableau .	étudie	2	1
Les policiers surveillent l' église .	surveillent	2	1
Ils ont chassé le sanglier .	chassé	2	1
Elle a dormi à 20 heures .	dormi	2	1
Elle l' a regardé .	regardé	3	1
Les gens ont souffert de la famine .	souffert	3	1
Ils étaient en train de construire la maison .	train	3	1
Elle était en train de manger un sandwich .	train	3	1